★綜援婦清水填肚 寧餵飽兩女

領取綜援的阿英寧可自己捱餓，喝清水來填肚，也要讓兩個女兒吃得飽，因此經常感到頭暈。

【本報訊】「我有時早、午兩餐夾埋食六蚊腸粉就算，有時會餓到頭暈，不過肚餓咪飲水頂住個肚！寧願慳埋畀兩個女食飽。」於02年來港的38歲新移民阿英，與兩個女兒拿取每月4,000幾元綜援；食物價格不斷上升，綜援加幅追不上通脹，苦上加苦。關注綜援檢討聯盟指現時的綜援制度太落後，政府的紓困措施只能短暫幫助綜援家庭。

好慘呀 盡力 講到最慘

（ 屌你老母 唔躝翻大陸？）

屌你飲水飲到咁撚大隻可唔可以教下我

大陸啲野平啲
你走啦

飲水都可以咁閪肥

飢荒問題解決了

38歲 正值壯年 唔去搵工
去洗碗都有15000蚊 堅決唔返
寧願攤手板拎政府4000
聲稱經常餓暈 但又肥屍大隻
又唔見北韓人飲水都肥

我估係 Old news is so
因為張相個水印好似好耐以前

屌你老母，咁大個人唔撚識揾份工嘅，真係洗碗都有皮半一個月啦，最撚叻扮可憐，乜撚都唔做，衰過做雞，做雞都有付出嚟換錢啦！
日日150個呢啲廢物，政府正仆街！

一個人好地地係唔會肥

真係吸空氣都會肥

要一日食幾多先肥？

佢係咪點餓都唔瘦㗎

呢單嘢係08年

你老味，自己都顧唔掂仲要生

窮人生仔正仆街

似係倒返轉, 佢食晒, 嗰兩個女清水填肚多啲喎?

02年，依家兩個女都比mk仔食用緊

可憐兩個女出世幫手受

飲水肥到咁

大陸窮人要港人埋算，反正兒登真港人都唔生仔

淨飲水同食幾蚊腸粉有咁肥
我日食4餐都冇佢咁肥

食夠三餐飽肚都仲係皮包骨

有福利咪攞囉 唔洗可憐班人
飲水飲到咁肥都係第一次見

又黎

窮

呢啲就係飲水都會肥嘅體質
天生瘦撚真係要好好請教下

支聯會 社會組織協會 民主黨 嘅蔡耀昌好波

養兒防老又一例子

自己都顧唔撚掂學人生

窮人生仔正仆街！

登佢個女慘

關咩old唔old事，咩年代洗碗都長期請人，係睇下個飲水飲到肥既大陸婆去唔去做姐

清水填肚但好大份

飲水飲到咁撚肥仲好意思講

雖然係要屌鳩佢
但係呢篇貼到就黎變潮文

清水都可以增加脂肪

清水填肚都成隻豬咁

潮聞標準回答

肥過我呢啲好食好住bmi又超標嘅人

綜援婦兩女填肚 寧餵飽自己

佢兩個女分分鐘仲大份過佢

水中毒？

屌你老母 走啦

想問下水有幾多卡路里？
唔夠膽飲水了

有無人搞眾籌幫下佢
每日只需5 蚊

水腫啫

屌你 肥到咁都扮窮

肥到咁冇食野?

屌你老母見到呢 d 就忟，
交稅養埋呢 d 閪人

兩個女慘

個女人抱孫未

屌你老母咁你又生

做保安最低都有10k喇

有無諗過有兩個細路點返工

肥屍大隻真係好撚慘

大陸清水都冇

專業d好無
試下搵個瘦d既出黎拍廣告ok?

做乜無啦啦攞返出黎我好記得呢個報導，係舊登睇到，個陣咁啱我減緊肥見到呢個報導睇到我wtf

一睇title，咁都咁多負評？
一入到黎睇相，明晒

我屋企有支滴露，唔介意你攞去車左佢

飲咩水飲到咁撚大份？

餓得佢咁肥ge

做咩係咁翻炒OLD NEWS
呢篇野真係月經黎

屌你
我之前都係成日先食得個少少野
個零月已經輕咗5kg
佢食得仲少過我都仲係肥騰騰，一係就之前肥過肥絲大隻，一係就講大話

咁撚慘 全家一齊自殺死撚咗去啦

屌你老母 有手有腳 肚屍大隻
揾工啦屌 正一垃圾 社會廢物

又回帶
然後啲留言又係一樣

見到到新移民已經咪洗睇

唔洗

肥屍大隻

錯重點

屌雜種回完帶未

真係飲水都會肥